所有屌鳩民主黨同佔中三子既人冇資格去遊行

泛民形象專業高貴，容不下你班廢青